萬聖節你聽咗邊首歌應節？

Lonely Christmas

死傻仔